好想睇C朗係意甲成功！！！

自從佢離開左皇馬之後覺得佢正氣左
希望佢可以征服意甲

想睇樓主寫埋篇文

阿古路回覆美斯：『親愛的，不用擔心，我的房間只有一個人。』

洗唔洗跟得咁貼

敗走意假

我係樓主忠實讀者
想睇埋落去 樓主快D寫

可唔可以寫呢個version/情節？

‘Real Madrid are one of the best teams in the world and they have a great squad [but] it’s evident that the absence of Ronaldo makes them less good,’ Messi told Catalunya Radio.

Read more:

呢條link多嘢寫啲